想做塔羅師，有咩要注意

想幫吓人積吓啲德

買套搭羅派先

買咗副得d rank
希望夠打副本

賣廣告囉

無，同sale 保險及電話行騙差唔多，識得把握人性弱點就得

戒上連登

課返三五七本書睇下先

我想做羅師批，有咩要注意

要識得呃人

識分正反位

留明

佢幫你積㗎